成日話啲女人見人有錢就受溝 你班男人睇女溝女又用咩標準呀？

你地咪又係見到大波大蘿就流撚晒口水
小腿粗啲就俾人話係肥閪 肥少少又俾人叫咪再出街
你睇女睇有無內涵先？

唔除衫點睇到內涵？

屌你老母

樓豬又用乜鳩標準

有睇內涵
不過個個都迷韓星又無咩內涵
除非有個會作下散文唔錯之外
都唔係幾搵到有內涵的女仔

不過my face my fate

睇樣睇性格 起碼我無話過女人睇錢睇肌肉揀男人就係雞